騰牛 定 騰熊

有無勇士或者明燈有指示

兩隻感覺都是玩命

兩邊買晒

會唔會係咁呀

輸贏輸輸贏

唔升唔跌

係呀屌 輸多過贏

白師兄 指教指教 唔敢買呀 SOSAD

睇撚住355啦，唔穿就ok,
自己學吓計阻力支持位就易玩好多，學吓啦